唔好將8.18變成8.5

如果金鐘今晚出事，大家淋一日雨又好似8.5罷工咁...一d效果都無...
依家咁玩法，其實無咩意義...
希望你地聽下大家講，散啦...

冇錯

啱
Gold bell leave
Go wei yeu
ceo hi nie

真